新四大不可信：川普制裁、民進黨台獨、共產黨承諾、流浮山刀手

😪

民主黨反對

國民黨改革😪

第四點改做香港法治